一人N件屋企人柒事🙈🤣

呀哥食自助餐唔識問人拎三文魚
見到佢剩係識夾啲煙三文魚仲要點鼓油wasibi
跟住我忍唔住幫佢問人拎左碟三文魚 ps:佢鍾意食三文魚刺身🙈
我又犯賤幫左條仆街

你係咪隱藏兄控

你到底有幾憎你阿哥

對佢好 佢就永遠都係咁賤格
你都唔撚明😡

我試過dom呀哥落街。
利申：獨生子

連改個名都係

留名

Dom咗所以變獨生

屋企人係美心外面睇蛋糕，想睇清楚少少然後撞左落塊玻璃😂😂😂然後啲店員偷笑

你係巴定絲

點樣可以撞到😂